"Ik ben James Hook," antwoordde de stem, "kapitein van de JOLLY ROGER."
"U bent niet; u bent niet" haak huilde schor.
"Brimstone en gall," de stem bommenleggers, "zeg dat nog eens en ik zal gegoten anker in jou."
haak probeerde een meer cliëntelisme.
"Als je haak," zei hij bijna nederig, "kom vertel me wie ben ik?"
